講粗口都會狗拉

唔好拒捕

順便提提大家
已經有國際新聞及記者報左新城市單野！！！
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
自己入去rt + like + reply

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做